“點擊”標籤下的一個談話點仍然是指她的伴侶和性取向。德克薩斯州國會候選人抨擊恐同的共和黨攻擊|邁克爾·K·拉弗斯| 2020年8月27日|華盛頓
相反，他喜歡拉爾夫·勞倫（Ralph Lauren）、蓋普（Gap）等一些遭受重創的零售商，以及諾德斯特倫（Nordstrom）、科爾（Kohls）和梅西百貨（Macy's）等百貨公司的股票——他稱之為當前價格的“便宜”。Dick's Sporting Goods剛剛公佈了一個史詩般的季度，但這三個因素可能會限制該股的上揚| Anne Sraders | 2020年8月26日|財富
雖然雪花賭注來得較晚，但2018年紅杉的估值已經翻了兩倍多，並可能在公開市場上獲得更高的估值。隨著VC發薪日臨近，紅杉位於IPO洪災的中間——Lucinda Shen 2020年8月25日財富。
通過不添加元標記，您減少了通過特定關鍵字對內容進行排名和發現的機會。三個SEO錯誤會影響你的搜索排名| Tereza Litsa | 2020年8月24日|搜索引擎觀察
請注意，如果未包含事件的所有建議標記（如執行者姓名、結束日期和優惠），則該工具將顯示警告，儘管它符合條件。SEO事件模式標記指南| Paul Morris | 2020年8月14日|搜索引擎觀察
再加上美國人最喜歡的想法是，可憐的小傢伙被一群真正的信徒圍著。蜂蜜Boo Boo、蛇油和埃博拉：年輕精油的怪異世界| Kent Sepkowitz | 2014年12月5日|每日野獸
宮崎駿在對Sunada的採訪中很坦率，他允許Sunada跟隨他的工作室、花園和私人工作室。動漫大王宮崎駿的詛咒之夢|梅麗莎·利昂| 2014年12月2日|每日野獸
在那裡，一個沙堡的建設者和玩標籤的人被埋葬了，她比科學更愛她的姨媽。11名兒童在密爾沃基被槍殺，其中一名在她祖父的膝上|邁克爾·戴利| 2014年11月12日|每日野獸報
但歸根結底，責任或至少代價在於公民。為什麼華盛頓特區想要一場毫無意義的選舉| Nick Gillespie | 2014年10月23日| DAILY BEAST
最終，不斷變化的威脅和巨大的價格標籤註定了該計劃的失敗，只有三艘船將以高昂的成本建造。美國海軍耗資120億美元的隱形驅逐艦能否保持漂浮狀態|Dave Majumdar | 2014年10月22日|每日野獸
它可能是“固定在腰帶或帶子末端的金屬章或標籤”，即。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
事實上，對演講者和聽眾來說，再沒有什麼比一個精緻的舊政治標籤更具吸引力了。潘趣，或《倫敦查裡瓦里》，第109卷，1895年7月27日
一輛街車把他停在離標籤上地址不到兩個街區的地方，巴德穿過濃霧和黃昏來到了那個地方。小屋熱| B.M.鮑爾
然而，他可以在這一地區與IC玩一段時間的tag遊戲，有合理的可能性，他不會被抓住。內裡克|傑西·富蘭克林·博恩
當我和一個男孩在一起時，我們齊倫玩彈珠、監獄基地、矇眼、捉迷藏。奴隸敘事：美國奴隸制度的民間史